有冇人遊完行 個頭都會好痛

6月到今日都係咁

可能中暑

我都係，生化危機

但又覺得唔太熱 不過缺哂水咁

脫水

行行下突然痛 好辛苦

係行行吓，成個身震哂，個頭好痛，個胃又唔舒服
個人好攰，開始周身骨痛，而家返到屋企發緊燒

人太密容易惹到病

你仲嚴重過我手足休息下先啦

要keep 住飲水
平時飲唔夠水一下流失太多就會咁
我69 616 都係行到一半頭痛作嘔冇胃口
71 同今日直情拎住枝水係手 行一段路飲幾啖
飲哂就換第二支
飲夠水就冇頭痛